有無吉隆坡巴打知我酒店附近邊度有好既酒吧推介睇歐聯決賽？

我係Pullman Kuala Lumpur Bangsar, No 1 Jalan Pantai Jaya Tower 3, Taman Bukit Pantai, 59200 Kuala Lumpur, Federal Territory of Kuala Lumpur 想同條女同老豆去睇波 有無酒吧好推介？

Push

JJ插沙求救